棟篤特工電影最新預告

G持

睇預告都feel到爛

黃子華既TVB劇其實都好爛

不過, 好多賀歲觀眾都係睇開TVB既觀眾

爛，都想入場睇支持下

駁唔到

明知套戲爛都會照去睇 助養黃子華

慘不忍睹，以子華係香港嘅叫座力，
今日拍返一蚊雞保鏢水準都已經谷到上神台啦

擺喺 cctvb 播都未必睇呀

一蚊雞保鏢其實都好爛

睇預告, 棟篤特工既爛, 係 cctvb 果種爛, 可能會fit賀歲觀眾既口味

反而一蚊雞保鏢, 嚦咕嚦咕對對碰 果種爛, 就真係cctvb觀眾都唔收貨

搵食啫

黃子華 主演既電影同劇集, 印象中少數唔爛既兩套: 驚變 (溫碧霞露點果套) + 奪舍

兩套戲都係邱禮濤導演, 不如以後佢多d拍邱禮濤導演既戲會比較好

純粹睇完trailer覺得套戲無子華以往執筆嘅作品有諗法，
你話係葉念琛或者王晶出品我都信，
呢套單睇trailer真係唔知想點，同埋明明唔少大牌客串都唔係trailer sell吓點引人入場

C君咁重戲份

唔想佢再次衰係自己手上

預告黎姐 成套戲應該無事既

隨時係c君carry子華神

伏味濃

一蚊雞保鏢係黃子華自編自導自演
今次唔係，可能冇事既

佢地上商台同Do做live條片好正
啊佘頭髮長返又好靚

鐘意黃子華
但佢拍戲真心唔掂

爛片feel,不過應該好啱TVB撚口味

點心睇丫...

主題曲擺明抄007 feel
去到最後子華神啲登登撚登真係好撚老尷呀

點幫得落手啊大佬